獅子山出現反送中直幡

有無黃大仙巴打見到

圖

10

9

手機影到盡啦

正皮

你行上去睇下

轉自fb

6月9 係香港人既就企出黎

之後比人拉埋

有料 正皮 推

終於睇得清上面啲字 肉眼淨係睇到反送中

香港人表示 返工先

有直升機黎拆野了

愈黎愈近啦

終於有英文

有英文好

外國新聞啱

屌，又要消防上去拆
咁撚熱既闈子，吊落黎好撚辛苦嫁